想知俾成百萬首期，住300尺新樓有咩感覺？

月供都起碼$18000,計埋管理費加什項都過$20000

但你煲個湯都唔夠位斬料，要開張檯做；
全屋都係櫃，迫到似貨倉；
2口子喺屋企成日都要講唔該借借；
朋友上黎都唔係幾好意思只能邀請2-3位；
戶口得返5位數，長期諗幾時先補到血，然後老婆同你講佢有咗。

另邊廂，有人14000$租多你一房，廚房大你成倍，管理費又唔洗俾，手頭上有幾十萬，鬆動，輕鬆買股儲複利息，玩到退休先買個細單位安享晚年。

想知會有咩感覺？？

屌閪叫有個倉咁解

租樓撚有高潮啊

>>輕鬆買股儲複利息
呢句有bug

比300萬首期 供幾千蚊 住3年過左額外印花稅轉個手又賺埋樓價
都唔知輸乜

得一百萬係咁架啦
食餐好少少都唔止

真？ 呢2年有撚升過

租樓撚？

鬼叫你窮

利申：窮過你，100萬都冇同一世都買唔起樓

你講邊個屋苑 幫你睇下升左幾多

世宙呀唔該

俾14000幫人供樓仲自我感覺良好
仲未計年年擔心搬屋 加租 四圍睇租盤

閒啦
200尺都有，大角咀街市隔離新樓都有人買，成兩萬一蚊尺

應該無，計埋洗費，要輸

咩呀,格離POST 條友120萬炒股上 150 萬USD 洗咩買樓

世宙無300呎

田土廳成交黎 唔係啲地產公司9UP果啲
2017-2019雖然層數有差都唔係差百幾萬掛

其實一百萬真係好少
可以點啊？

我個case都係咁
好彩樓底高間左兩層
唔係真係唔夠住

好明 我去睇過 300尺一個人就得 2口人正常家庭係生活唔到。。

夠啦.
星期1-5返工放工. 返黎計幾個鐘
星期6,日就出街. 晚上先返

間左兩層唔壓迫咩

屈係間咁細既屋 兩公婆好快就會成日鬧交
貧賤夫妻百事哀

有啲樓 樓或幾高下
可以整個閣樓

樓底高極都唔會正常高度兩倍掛
劏一半都好似有野壓頭咁
我最低限度係跳高掂唔到天花

舉手跳高掂唔到

可以拎十幾廿期裝修下，望住自己諗嘅木櫃擺嘢，唔便用幾千蚊宜家貨

單身寡佬屋咪啱晒

唔好踢爆樓主喇佢好辛苦先搵到層無乜升過的

不如你分享下比幾多萬首期，住幾多呎樓先算好感覺？
定係幾多永遠淨係租幾多錢幾多呎都唔買？

200呎都夠住喎

1～200呎劏房都大把人租5～8K嘅租金，工廠大廈分間單位都3K，有300呎算可以啦，搵到錢就買大D，睇餸食飯

樓主鐘意幫人供樓供到老都好

呢家有得買外賣湯啦師兄仲自己煲

利：窮西無樓

兩公婆300尺 其實我覺得夠 前題係唔生小朋友

唔比租比人 自己再租間大既？

想知結咗婚迫老豆老母間公屋，連埋兄弟姊妹一家五口住300幾尺係乜感覺

玩到退休先買個細單位安享晚年？？？
吹到退休可以full pay細單位,定想供到90歲

有無圖
想笑

公屋仔笑而不語，每個月俾幾千蚊廚房大過你間房

你米幾？
我米八好難有正常樓係跳高掂唔到

退咗休無入息點過壓測呀

大家都好認真bin c

沙士個時都係咁睇

作為公屋仔，我可以好肯定咁講兩公婆一定係寧願做樓奴住300尺新樓都唔會同老豆老母細佬迫公屋，根本係無得揀
兩個人大學畢業加埋搵幾萬已經過哂公屋兩人萬八蚊嘅入息啦
同屋企人住公屋，五個人根本房位都唔夠扑嘢都唔可以叫出聲鋤咁大力

300尺住幾年加錢換間500尺
再過幾年又再換大間啲 越換越大
幾十年後
租樓同供樓都一樣付出咗咁多金錢
供樓有層樓係手 租樓一樣係租緊樓

當然人各有志
有人唔想成世比層樓綁死想有彈性啲
所以唔需要踩低任何一方 各有好處

好撚好笑, 兩個人住3百尺點會唔夠? 呢度d人成日吹奏公屋, 想問成家人平時住開幾尺?

300尺扣牆扣露台都仲有二百尺
如果唔生小朋友二公婆住夠嘅

同埋你人工都會升，供三十年唔通真係會去到四十幾仲月月份清哂咩

朗8啦，剛見人周街貼紙2XX呎

而家d新樓根本cap左你兩三年升幅，你要求神拜佛賣樓前經濟唔好差，先可以平手賺個免租三年咁解
如果呼吸Plan，轉唔返銀行做按揭，又係水魚咁畀發展商湯到一頸血

退休冇收入借到錢先講啦

真係唔好意思，香港呢個地方大把女會因為你有一層300呎既樓而出哂水，咁就夠

原地跳喎巴打
我屋企樓底9尺半,唔知算高定算底

我情願一世住公屋

而家公屋究竟有幾大啊? 你一千尺住3個人啊?

渣住筆首期等市跌再租樓 perfect

講到好似有得揀咁

300尺要月供2萬咁多咩?

我臂長都起碼60啦
舉起手都240
9尺半即係290，你當到係高過一般單位嘅
但原地跳點都掂到有突啦

唔好用你既窮人思想諗啦
香港大把打工仔高薪厚職
俾完首期仲有幾十萬
公一份婆一份輕鬆儲多兩年又有另一個首期

有能力唔自己供一層比自己但比錢去幫人供樓

咁我死矮仔掂唔到
拎我屋企為例,9尺半我當中位數啦
但間閣仔出黎冇左3,4尺,得果6尺唔覺好壓迫咩?

當300尺，500 萬樓，比100萬首期，400萬分30年供，月供先11，111，開支靠老婆果份人工。
當你30歲先買樓，60歲已經供完，可以生活無憂，冇人照顧又可以賣樓住老人院排定公屋，日日嘆茶過世。

3年前買 賬面賺緊120到 租緊比人14xxx
好驚跌到比銀行call

租樓不了
自己供樓衰衰地都有間樓係手
遲啲賣返出去就算蝕都收得返部分錢
租樓唔洗諗收得返

租樓冇得屌咩

一百萬好少姐
樓主坐左幾耐
仲停留係百萬富翁個年代？

租樓叫有地方扑，但買左樓就係扑到有高潮

租樓無得輸
租樓日日賺秒秒賺
個個月頭準時交租就好

我邊到有講多

2口子係蝗語

一般黎講
300呎樓 都間到2間房
住2-3人無難度

大把人都係咁住啦

幾時都話租客係呢個世界心地最好
最樂於助人既一班
每個月扔15000出黎幫人供樓都仲自我感覺良好

9呎半唔建議間啦
之前聽過d裝修話起碼10呎半以上先好諗

召喚自住驚閪黨

管理費$5呎

窮人覺得係俾成百萬首期
有錢人係覺得又諗少成百萬點投資
錢太多要諗方法呢度放D個度放D 好撚煩嫁

利申 : 窮到西咁

1塊4X8尺板 都係32尺
有300尺開6-7間劏房放租啦

巴打對手生係頭頂

租金回報率低過2%嘅話，唔算幫人供樓

租租派信徒，專租新樓住

叫啲仔供

師兄，你真係諗得長遠，我淨係諗到30年後，即係2050年，深港市成立第三年，講廣東話會被罰錢、寫繁體字要寫悔過書、一地垃圾酸菜中華牌味，嘆茶都冇咩味，因為你食緊點都德啲鬆肉粉牛肉球。

咁你topic加句首期係咩意思
俾成百萬首期個成又係咩意思

北京/上海佢哋嘅樓價都未攪掂，會攪香港？
到時重係唔係共產黨都係未知知數。

買樓即係賭緊會唔會光復香港
光復到，香港重新成為世界指標，樓價自然硬
光復唔到，深港同城，樓價插水

我唔買樓嘅話，光復到，我心情開心，荷包唔開心，overall speaking 都係開心嘅。光復唔到，我荷包開心（留現錢走佬走快啲、唔需要承擔樓市下行、深港同城壓力），心情唔開心，叫做有些彌補咁樣囉

居屋呢?

買左點解又要賣?

啱，月供20k 都牙痛就收皮

你到時都幫人供左30年樓
你仲撚有錢走佬咩

就算你唔好30年啦
10年後，見勢色唔對
你都租撚左樓10年啦
呢10年既差額，你唔撚計?
傻閪

公屋撚先係最大贏家

租樓笑有樓

公屋笑租樓

兩年升10%都賺返幾十個啦

租樓兩年就用左兩年租

唔洗同我講樓價跌

我真係好享受租樓喎，你由我啦

住過幾間新樓，玩過幾個會所 業主未拆個馬筒招紙，洗衣機都係我開第一次，計計埋埋我交租嗰份業主息都㩒唔住 你隨便我啦

你咁樂觀30年後賣樓可以供給你終生

租過，買過，賣過
唔使供既時候心情係輕鬆d，但有一個屬於自己既屋企既時候，感覺係舒服好多，想點整間屋都得。其實支出都差唔多，乜野管理費雜費，咪又俾轉價返租客到，不過第一次買已經係2房，所以唔知買300尺果d人係咩心情

唔好貪心
買大型指數etf實冇死 除非冚球鏟

膽咁撚細就唔好學人買啦
賬面賺120都驚，屌你老味

要迎合樓主嘛

係最好要3.15米起閣仔